大家有無遇過好孤寒既另一半

如題

有

點孤寒法呀

冇
肯AA

冇
另
一
半

Same here